波叔：2019年香港產品出口連轉口美國只係3億幾，取消關稅影響輕微

上貿易署網站睇下

原來佢講「香港產品」....

實際上向美國出口有3000億，進口都有2400億...

轉口唔收稅

最重要係抽乾美金

唔係好明你講咩

美國計產地

佢講MADE IN HK產品得3億幾
但有D常識都知唔係睇依個數字啦

乜9呀

哭撚左

咁計 3000億轉口唔關香港收唔收稅事

咁轉自China 呢？？

到制裁果刻咪知影響大唔大囉，最緊要快d制裁

佢想倒老共米?
咁即係佢踢爆其他都係大陸扮香港貨出口啦

經蛇口港又好葵涌港都好，稅額一樣
邊個比稅就買賣雙方deal

要喺香港加工或組裝先叫香港貨

唔係經香港就係想税平啲？

都唔會取消啦，邱dead body話獨立關稅係基本法㗎嘛，除非邱dead body特登玩鳩香港姐

關稅避唔到
大陸公司來香港開分公司再出口
公司借錢方便 利得稅可以慳到錢

人地收唔收香港稅，到果個deadbody話到事?
干涉別國內政?
有種就反制收返佢25%進口稅啦

三億幾都唔多
依家又唔講咩經濟衰退，幾多人無工開啦？

簡單D講 , 2018年前經中國轉口到美國部分, 用香港QUOTA都不用抽關稅
2018年貿易戰開始 , 美國嚴查香港產地, 中國轉口不准用香港QUOTA
這3億真的只是100%純HK本土生產
科技產品也開始嚴格管制

所以取消獨立關稅區, 實際上美國去到盡只能對這3億貨徵稅
但香港有權可對近300億USD美國入口產品徵稅

所以你聽到林鄭寸寸貢"影響唔大"
其實好多要做的2018年已做左

實際係咪邊個知?
如果中國轉口唔用HK LABLE，咁駛鬼運黎香港出口，直接係深圳走啦

轉兩轉都TRACE唔到啦
根本講3億幾邊個信

不如講下有幾多禁運野靠香港轉口上支國丫

特別待遇, 唔係得關稅一樣呀

屌！

出口3000億 + 進口 2400億 = RIP